PS4 FIFA PRO CLUB D1全新球隊 高手召集

PS4 FIFA PRO CLUB D1全新球隊 高手召集
全位置召集
暫時除左CAM 其他都歡迎黎試
咩風格都可以 最緊要基本功好 唔個人主義
陣式暫時4231
下季會報最小3個比賽
開波時間21:30-0100

psn hugohui10

Add左你psn
AuTomaticCleaner

收到🤘

lm 請問隊名係咩

收不收龍門

全新隊...由於懶開新打番上d1
用左空殻隊頂到18先